美斯。

壓力之大，一人承受。

美斯，繼續支持。

推

承受唔起就收皮啦
死老豆咁款

牙朗咪仲大
美欺背負d咩壓力?
唔夠踢咪退出lor

退出啦,讓返個位卑dybala好撚過

兩個都有 無話無
只係話佢壓力好大 無話啲咩

神救迪基亞

下次可能要改做十二碼專家美斯

樓主今日篇文短左些少
唔夠感性

垃圾

唉 短都夠 琴日又人話太長氣

屌你啦 言

邊個講啊?
我幫你屌柒佢

每頁都有一個

支持樓主打長啲
唔好理班仆街

好囉 等聽日

佢今場表現係垃圾 無講錯

Ching 乜又係你牙

救咗自己先啦迪基亞

聽日一定會好天既